緊急 而家fb好多人叫人唔好帶gear 818

10個有9個都用咗連登個投票去借啲意叫人唔好帶gear
各位無足可唔可以見一個post就解釋一次一切係現場決定？
好急，因為真係好多和理非以為連勇武都會唔帶gear

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

果d人係咪傻，100%冇可能全和理非
唔想講，自己諗下銅鑼灣

咪就係，有事保護唔到自己，累埋人

所以一定要澄清返
最基本要帶自保gear

其實拎左就一定冇死
拎左又唔等於一定要衝

和理非連拎都接受唔到

沒有遊行 只有倒灌
-------------------------------------------------
！全世界聽住！818由維園倒灌出去！

有果d 咪帶 防禦性用
但大部分和理非都冇gear 得普通口罩
如果真係出tg 和理非會退場 前線再決定

到時有gear嘅人會俾和理非屌做鬼呀，明唔明

點都帶咗先

帶就一定要帶 帶左唔代表要衝 帶gear係表達對過街老鼠同政府既不信任

點解唔帶 帶唔代表衝㗎喎

推

帶